仲有人以為東華醫療10幾萬一年？醒下啦！入左SSSDP啦！醫療化驗4萬9一年！

仲有人以為東華醫療10幾萬一年？醒下啦！入左SSSDP啦！醫療化驗4萬9一年！